[巴打入] graddin邊到買西裝好？

想著得型啲

G2000

uniqlo

豬儒村

旺角荷里活大把mk款喇

H&M

zara揀套黑色低調款 想修褲腳就拎去改一改
跟住買個靚嘅心口針 搞掂
利申當年就係咁著

荷李活
唔係讀business基本上只會著一兩次
平平地幾百蚊一套仲要包改

咁快問graddin

The Suit Company

旺中 cheap之堡 荷理活 利時

搭單一問

男校嘅話係咪求其喺豬如川買就ok啦？

男校仲使乜著西裝

唔駛去啦 而且your face your fate